覺唔覺得女仔手靚會加好多分

見有啲女仔手指又肥又粗指甲又核突
睇到都唔開胃

[img]圖片網址[/img]？？

覺唔覺得女仔樣靚會加好多分

你唔好咁迷戀我隻手啦

主婦手嘅乖女仔

咁如果男仔手靚會加幾多分

覺

真 肥手巢手真係 纖細緻嫩既手

圖都冇張 識唔識規矩？

我覺得靚腳趾重要啲

諗起jojo吉良吉影
見到蒙羅麗莎幅畫對手扯旗

係咪會諗起條女挘你jer仔